點解星島/巴士的報流出既結果同最後係一樣？ 選舉結果流出得其他資料係咪都可以流出？

點解星島/巴士的報流出既結果同最後係一樣？ 選舉結果流出得其他資料係咪都可以流出？

生日月日，簽發日期，身份證幾個位，投票地區，投邊個

嘩，夠哂big data

巴士的報其實係咩料

無錯 好恐怖

究竟係邊隻鬼爆料比星島日報 一定要捉出嚟

果然共產黨搞滲透真係有一手

話自己同星島冇關係

但係Office喺正星島大樓入面